一人一個淘寶中伏經歷

話說前排買咗頂冷帽(唔好屌我買MK潮牌 )

寄到泥比錯顏色都算。。仲要係綠色 都算
但係大撚到咁 點戴岀街呀

好啦 買咗返嚟點都試戴下啦
屌鳩你 而家玩蒙頭入閘咩
頂帽大過我成個頭有凸

發誓以後唔會淘寶買帽

個招牌好柒 一定剪咗去

之前買條短type c線
佢買短送長
點知寄過嚟唔啱頭
咁同佢講
佢話寄翻過嚟
仆街寄咗條送嘅畀我
我要用過條就冇寄

白tee 透到仆街

近排買左兩件👕一件中碼。 竟然同正常加大一樣咁大一件短袖收身。 睇到都唔開胃 冇下次

對唔住 笑鳥

笑到仆街

做嘢馬虎到
咁都可以錯兩次

你係咪冇睇清楚個尺寸表咋

做咩扮Juno

本來仲諗緊點解喺連登講淘寶會咁多正評
直到我見到張圖

On9
太潮唔識戴仲diu人

我係咪應該開心

lm

真係好撚好笑
安慰你

泥你老母

嚟 嚟 嚟 嚟 嚟 嚟 嚟 嚟 嚟 嚟

ho ball

有無po上淘寶負皮佢？

屌 好好笑

我有sd比個賣家 佢退翻5蚊比我

鎅開兩個窿就睇到野

鎅多個就食到嘢

記得唔好經過銀行

去任何一間店都岀事啦

推 無其他人中伏

你下次淘記住睇埋 樓下d買家評論 最好睇埋圖 size就自己跟番心口個表度準佢

買左好多次基本都冇伏 不過有時買番黎之前係同張圖有少少分別

買黎開個眼位打劫

買假嘢

佢係均碼同得一件
所以無size同評論

以為會有size睇先買加啦

睇人中伏就有
我自己就未中過 亦唔想中
次次都係收到自己想要嘅嘢
同佢描述都一樣

咁撚大頂綠帽笠落個頭到

樓主戴完型左好多
有賺

假野

DICKIES都要買假野
冇錢就唔好學人買啦

唔同鋪頭既大碼都好大分別

我平時着開大碼
所以好多時都唔會點睇個尺碼表

點知一買就細到比3歲着
但係佢都叫大碼

25蚊人仔比咁大頂綠帽 抵到爛啦

個賣家係咪有啲暗示

呢個牌子好柒
買返嚟諗住拆咗個標籤
係喺呢間買滑雪用品見到 順便買埋

Sorry真係忍唔住笑撚左出來

好撚柒啊

咁平買到dickies 你都知有伏啦師傅

乜dickies好貴？

睇到第三張相笑咗

Juno

仆街 食緊麵見到第三張圖笑撚到噴番出黎

平極都唔會25蚊人仔先啦

預咗啦

假貨+mk潮牌

好撚大頂 屌你

評已正
笑撚到標眼水

笑左
淘寶唔會買衫褲鞋襪

通常我會買有圖評論或買幾千銷量以上嗰啲 未試過中伏

因咩事笠住個Condom係頭出街啊

樓主小心呢啲得一件貨 冇第二件貨嗰啲 係啲死人着完執返來

MK仔字都唔識打 泥泥泥 泥你老母 又要無錢又要買唔係貴嘅牌子 仲要係淘寶 抵你柒

本身笑左幾下 睇到juno果度笑到癲左

試完影咗張相 就9秒9掉咗

係地鐵笑到仆街 多謝你

你呢d叫買假野呀
Dickies已經柒
原來仲有人用假，仲柒

笑到gapgap聲

on9錢都唔識屈

25人仔買dickies

高質

佢企硬
一係寄翻比佢/退5蚊
我退完之後再比差評

泥你老母咩

我真係忍唔住留言 我真係笑到收唔到收

店主覺得遮住個樣可能仲靚仔啲呢

成班大陸狗

點解咁既po都可以有咁多正皮

因為好笑

下次無評論既真係唔好買

係地鐵笑撚到成車人都望住我

牛仔褲褲頭扣扭個窿係埋口

一黎就打大佬

笑到有腹肌

買左條裙 大撚到我男朋友180高著先岩岩好
最後送左比一個大隻妹friend

留名睇波衫圖

btw 頂帽未笠到落腳趾都唔係太過份

淘寶買老翻

佢假得嚟又幾足料

無人分享 我都想笑下

你個friend同你男朋友身形差唔多？

強你老母咩 我想簡簡單單打個刧啫.jpg

業餘工藝師

痴撚線咁都有人屌 笑下咪算囉大家開心下，毒撚真係恐怖

笑撚到痴線
Juno同𠝹隻眼同嘴岀黎笑到癲

好好笑

笑到Gapgap聲

可能Juno 都係taobao 買錯size

樓主可以照帶出街啦 帶領潮流

成個post得樓主一個中伏中到咁柒

$25 當買舊泠都扺啦，拆返佢夠織兩頂，再賣返一頂出去，可能有䁠添

變左dickhead

戴住同Juno影張合照

個post啱啱先開始

Dickies都要買假

堅退 買過幾間伏都係話退錢叫我del左個負皮佢
Del完就已讀我無再理我

蒙頭入閘

買同一款衫,唔同色同size
但一件幾好另一件就緊到仆街

等佢退左先改 評論好似得幾日更改限期
佢心急過你

從來無係淘寶買野咁弱智

頭交

On9先淘寶

支那野都買 中伏抵撚死啦

屌,笑到仆街

啲冷都唔只25 蚊

笑咗
btw 泥你老母

屌！笑左出聲

良心店舖

泥你老母呀樓主

白母

淘左兩隻千斤頂 積起架車之冇耐後冧左 要搵拖車

試下放入洗衣機/用熱水洗兩次洗返縮佢？

要call拖車果下應該灰到仆街

diu

做野要係淘寶入貨所以都成日中伏
好多時都係佢印個logo唔岩位 斜撚左唔知做乜 有d就搣撚左個m碼貼紙扮L又唔撚搣乾淨要我執手尾
最on9試過買d情趣底褲佢張圖係有條拉鏈係個西度 但係黎到條拉鏈係個屎眼位度

成個po都係中國人

就算啱size 綠色都唔會戴岀街啦

因為淘寶d貨仔 應該洗兩洗就甩曬色

要自己剪開

笑撚死我

樓主帶完帽唔睇樣都幾靚仔

明明落單買黑色
執貨嗰條友仔應該色盲
淨係識字
張label真係貼住黑色
但點睇件野都係紅色啦

買魔術貼淨係寄咗一面黎 之後屈我買多面

有時係冇貨佢是但塞件比你搏你唔換 或者佢貼錯左執貨果個唔得閒睇所以就咁發 成日都係咁

你叫佢幫你剪埋佢會幫你剪

色盲到一個點

高汁po

出完街返黎都未有人講呢個

試下洗完放乾衣機 可能會縮返水

笑死

塗保買衫褲鞋都on9

哈哈 咁你有冇屌鳩佢

我發現唔知係咪因為佢哋見到寄去集運
就算冇比錯都好
點都會有啲瑕疵 博你唔會退貨
但明明啲評語全部一致好評

哈哈哈哈 次次睇親都笑
伏過我頂帽

柒撚到

25蚊想要咩質素? 試下買一百一頂嘅 質素高幾倍

唔係講質料問題 係講緊個size
男女均碼 撚有人個頭咁大咩

唔係笠落成身咪好

你可以偷偷用
成日用淘寶自己諗清楚先

.....

笑了

睇完手果張已經想笑
睇埋戴住果張笑撚到仆街

尼你老母

樓主唔識買姐 25蚊你都田金

買

安全套來，
你用唔著係你有問題

我買25蚊有好平咩

Sosorry真係唔知上網買嘅要自己剪窿 我錯

屌樓主張圖 笑到仆街

鋪頭買要全新嘅 多數都要自己剪

多謝樓豬令我大笑左下
心情轉好

笑到我痴線

究竟個頭要幾大先可以carry到呢頂帽

以前好興NB果期
個fd淘左對996文樂灰扮潮童
仲要同我講
我聽日有新鞋著啦
香港啲傻仔炒到二千幾都買 正白痴黎
我2百蚊人仔搞掂啦

好啦 去拎鞋
滿心歡喜陪佢返到屋企

仆你個街 兩隻都左腳黎
我淨係記得我笑到老母姓乜都記唔到

屌那聲笑到醒撚哂個人

冇，因為根本冇用過

qdiqas, neki, $ony

你買埋我果份

對唔住 好唔爭氣咁笑左

我本身想買呢件衫

跟住寄到嚟變左呢件

睇咗七頁, 仲係講緊樓主個post?

D評語有好多都係佢自己刷 得分果d就係我依d入貨既是但比 因為比熟左佢地會比折我
負評果d佢地有方法整走佢 好似係

我係街大笑左出聲
傻豹都幾cute呀

買左真野

是

其實香港買有冇得換
比埋運費仲貴？

咁應該有人會收到兩隻右邊

我fd試過買藍牙耳機兩隻都係同一邊

靚過你本身個件
你睇佢個樣幾開心歡迎你

係呀 如果要換/退錢要寄翻件貨比佢先

淘寶都咁多正皮 香港人無得救

香港鋪頭賣嘅又咪係大陸貨

moon 貼又係

淘寶賣5蚊
香港痴$100 仲要求鳩其痴

Lm

點會賣100

你的樣子

幫老母淘寶買褲
買32腰洗完得返24腰

買假嘢仲話自己中伏

買cheap嘢中伏就話姐
買牌子嘢仲要流嘢講到自己好慘咁

25蚊仲要dickies

呢個真

之前係旺中一蚊痴左張